CRE Data sufficiency 問題

唔明點解answer係e

求賜教

叫文化會社 我都覺D先岩

如果x係0,（1）（2）都錯

係咪因為要有"x 係一個數字(real number)" 呢個information先得？
如果唔係嘅話冇咩可能係E....

咪撚買呢啲濕鳩練習啦
啲出版社亂出
佢俾錯嘅答案你仲亂咗
用邏輯夠pass cre

無講x係乜number

我覺得係discrete math黎喎

你岩呀 信自己！
慎選教材！

唔係real number連大細都比較唔到啦